(fifa19)點解ut咁難玩？

明明踢開season 都係好順，就算輸都係對面好波。
屌一踢ut,對面龍門經常上身，自己班人成日唔受操控，好拿較電腦幫手啦，我隻已經雲迪克都可以散步咁俾人過 ，有時領先到3球都唔放心，對面好似變超級撒亞人。
踢埋今個星期weekend 專心玩season算

好簡單 如果你連贏幾場 電腦一定要你輸 相反 你連輸幾場電腦一定比你贏 我覺得跟本就set好曬
有時對面反擊 我控制果隻人就跑回防 其餘d電腦中場散步 進攻方面 單刀又好禁區頂射都好唔係柱邊出界就接實 就係入唔到 有時對面連續3-4個角球都知輸撚緊 玩到嬲

同感 感覺ut點樣領先都好易輸返轉頭
利申：Season D1

岩呀，仲有season 勁個班防守球員俾你感覺係好穩陣，但我ut 一開始無錢就用史東斯 魯迪加，到之後柏巴 拜利再之後艾特維特 山齊士到最後儲到錢買雲迪克 ，用落感覺無大分別

因為ultimate team既dynamic difficulty同scripting誇張好多

season d1最多等於ut d3
邊個mode多高手啲自己諗啦

ut多人玩自然多高手
同埋d1d2啲人多數人腳勁好多

因為你會輸就會有機會考慮 upgrade 個陣, 咁EA 先有得搵錢, UT 原意就係要你不斷課金

所以無論你個陣容幾勁, 佢都會做到你有時會輸或者唔順

有場射左27球入得1球，十二碼比人羸埋

單機都係winning 好玩d

我明白高手多，但好多時對面龍門十幾個save,我就得幾個

咁你咪留返係season打
又無人逼到你
只不過勁個堆唔會去打season咁解

有無巴打防守係用全手動⋯

事實上玩season定UT都係比EA撚狗咁撚

ea狗打手

係，season一樣有劇本，一樣會射極唔入

2x射 1x中 0入球 全部比對面個龍救晒

唔知係咪日本仔 打左幾場個squad name係日文，場場好似legendary ai咁